電腦一問

二手賣出去大約咩價
唔係好識驚俾人壓都好低

8400 $800
b360 $300
8gb x2 $400
ssd $250
psu $200
case $100
1063 $700
打包$2800 左右參考下
換張靚卡又一部好機做乜賣?

Thank you 師兄
最近屋企裝修揼咗張電腦枱,冇位擺自己又唔點打機咪諗住放出去

咁你放去二手區應該會有人問 記得留tg

打包價貴過散賣係咩玩法

比較想啲人散賣?

散賣過易放過打包是常識吧

咁所以正常係打包平過散件

不過見佢反其道而行，所以好奇